我宣佈 同男友相處真係唔可以先甜後苦

一定會係甜個階段變質
同酒一樣，甜既提子汁經過時間既發酵會變得又澀難入口

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

工作的時間這麼長、相處的時間這麼少。

要我離開工作無無聊聊我真係做唔到

多溝通

我溝通佢唔想溝通

我可以點

佢愈來愈自卑，又無所事事

識佢知道佢可以有好多興趣，好多可以做
但成日都要痴住我

好啦痴左我又搞到我冇自己時間，都唔獨立既

性格不合？

態度上

佢愈來愈消極

同埋係男人都一定會帶既大男人性格，扮耐左唔係到依家穿左煲

世界首富潮文開首？

〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

中！

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

認真問
點同冇乜嗜好既男性相處
日文動漫又唔識，美韓日劇都冇睇，文化藝術又訓覺
食野冇興趣，運動我又冇樣夾得到玩（返工忙，有開工冇收工）

點算

想你想你 也能成為嗜好

分手，我都係咁樣被人分左

唔捨得

可唔可以講多啲咩叫先甜後苦
扑完先傾？

佢唔愛你囉咪姐係

扑嘢個腦會產生一種神經傳導物質叫多巴胺... 如果佢只扑你嘅話， 每次扑嘢所產生嘅多巴胺就會慢慢變少... 會越來越冇性興奮... 唔， 通俗d 講即係屌到悶... 其實女人都會有咁情況...

你可以試吓玩吓d 新嘢， 刺激吓...

一個星期唔見都要發老皮
我真心好撚忙

男友同工作
我揀工作

咁仲有咩好傾

我唔知有咩方法可以唔犧牲自己既工作而又陪到佢
事實上我係有好多野都要拎返屋企做，但係我頂住比老細鬧都抽D時間出黎食個飯，得黎都係黑面，我都火滾啦

你份工佔你咁多時間仲諗咩拍拖 同埋你用咁既心態出黎不如唔好出 好似你啲時間就好寶貴咁

咁唔係人地無嗜好
係你同佢夾唔到